係西鐵上緊LIHKG既巴打請相認

岩岩你美孚落左車

哦
我見到你
你好大陣精味

琴晚食得味精多

巴打著到咁肆正去邊

今晚去ball

咁都比你見到